\songchapter{X}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\songsection{小河}	\index{X!xiaohe}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{单曲}

\begin{songs}{}
  \beginsong{男厕女厕中间的小房子}[index={男厕女厕中间的小房子}]
    嘿 知道吗 厕所也可以承包了	\\
	去吧 承包一个厕所吧	\\		
	和你的爱人住在男厕女厕中间的小房子里	\\
	去吧 承包一个厕所吧	\\
	你们会有一个和所有家庭一样的家庭	\\
	那里也会飘出让路人快步的菜香	\\
	那里也会生长和爱人入梦的温暖	\\
	你们会有一个和所有孩子一样的孩子	\\
	他一点也不自卑 会叫很多小朋友回来玩	\\
	骄傲的告诉他们 我们家上厕所 不用排队	\\
	他一点也不自卑 像所有孩子一样有一个伟大的理想	\\
	他说长大了以后要盖一个全世界最大最豪华的厕所给妈妈	\\
	他一点也不自卑 像所有孩子一样有一个伟大的理想	\\
	他说长大了以后要建一个全世界最大最豪华的厕所给妈妈	\\
	到那时候 全世界的人来上厕所 都不用排队	\\
  \endsong
\end{songs}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{飞的高的鸟不落在跑不快的牛的背上}

\begin{songs}{}  
  \beginsong{丢失了梦的清晨}[index={丢失了梦的清晨}]
		呀咿呀儿呀咿呀咿呀儿	\\
		我害怕这没有尽头的梯子	\\
		因为我没有勇气去选择	\\
		简单和复杂哪个更痛苦	\\
		白痴和骗子哪个更幸福	\\
		因为我没有勇气去选择	\\
		简单和复杂哪个更痛苦	\\
		白痴和骗子哪个更幸福	\\
		因为我没有勇气去选择	\\
		时间不犹豫的在旋转	\\
		真理也会慢慢变谎言	\\
		总有一天你会离它不再远	\\
		你看它不远	\\
		问题的答案就是问题	\\
		证据的疑点就是证据	\\
		此刻的幸福是你在痛苦里	\\
		你在我怀里	\\
		你在我怀里	\\
		窗把风送来的夜里	\\
		孩子哭干了眼泪	\\
		窗把风送来的夜里	\\
		窗把风送来的夜里	\\
		孩子哭干了眼泪	\\
		孩子哭干了眼泪	\\
		窗把风送来的夜里	\\
		孩子哭干了眼泪	\\
		窗把风送来的夜里	\\
		孩子哭干了眼泪	\\
  \endsong
\end{songs}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\songsection{许巍}	\index{X!xuwei}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{在别处}

\begin{figure}[htp]
	\begin{center}
	  \includegraphics[scale = 0.80]{x/xuwei/zaibiechu}
% 	  \caption[labelInTOC]{在别处}
	  \label{fig:zaibiechu}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{songs}{}
  \beginsong{水妖}[index={水妖}]
  	这冬天充满阳光可我依然迷茫		\\
	我听到你的歌声随风飘荡	\\
	\vspace{2ex}
	你站在水的中央让我充满幻想	\\
	你让我进入水底长发会永远不脏	\\
	这诱惑让我向往这歌声给我幻想	\\
	我却总回头留恋岸上风光	\\
	\vspace{2ex}
	这夏天没有阳光我还站在岸上	\\
	河水已经干枯不再流淌	\\
	听不到你的歌声只有风声在响	\\
	看不到你的身影今昔梦在何方	\\
	无所谓什么坚强无所谓什么悲伤	\\
	我从来都是这样没有方向	\\
  \endsong
\end{songs}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{珍藏许巍作品全集}

\begin{figure}[htp]
	\begin{center}
	  \includegraphics[scale = 0.80]{x/xuwei/zhencang}
% 	  \caption[labelInTOC]{珍藏许巍作品全集}
	  \label{fig:xuweizhencang}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{songs}{}
  \beginsong{两天}[index={两天}]
	我还是飞不起来 \hspace{5mm} 依然需要等待	\\
	你就这样离开 \hspace{5mm} 带着所有伤害	\\
	秋天还是秋天 \hspace{5mm} 依然美丽凄凉	\\
	还是飘飘荡荡 \hspace{5mm} 依然充满幻想	\\
	\vspace{2ex}
	我想飞 \hspace{5mm} 还是飞不起来	\\
	我想飞 \hspace{5mm} 在每个想你的秋天	\\
	我想飞 \hspace{5mm} 在歌声响起的夜晚	\\
	\vspace{2ex}
	我看到我的身边 \hspace{5mm} 他们都比我美	\\
	我看到我的身后 \hspace{5mm} 时间都已枯萎	\\
	我想起昨天 \hspace{5mm} 曾吻遍的身体	\\
	我想起从我身边 \hspace{5mm} 再次出走的你	\\
	\vspace{2ex}
	我想飞 \hspace{5mm} 还是飞不起来	\\
	我想飞 \hspace{5mm} 在每个想你的秋天	\\
	我想飞 \hspace{5mm} 在歌声响起的夜晚	\\
	\vspace{2ex}
	我只有两天 \hspace{5mm} 我从没有把握	\\
	一天用来出生 \hspace{5mm} 一天用来死亡	\\
	我只有两天 \hspace{5mm} 我从没有把握	\\
	一天用来希望 \hspace{5mm} 一天用来绝望	\\
	我只有两天 \hspace{5mm} 每天都在幻想	\\
	一天用来想你 \hspace{5mm} 一天用来想我	\\
	我只有两天 \hspace{5mm} 我从没有把握	\\
	一天用来路过 \hspace{5mm} 另一天还是路过 	\\
  \endsong
\end{songs}
